急放聽日海洋公園門票

350$
地點時間就我

洗系同你買？

500同你收左佢

番去訓啦

好 留tg

on9

你老母比狗屌

賣野賣到你咁撚串！

推撚到你上熱門！

我800

我推埋你老母落火坑

推

$1000 求下你賣比我
去你屋企樓下交收ok?

200

垃圾

Pm我

可以